\assignementTitle{}{4}{14}

Перед вами 4 среза спинного мозга одного человека на разных уровнях. Совместите срез и отдел спинного мозга, ориентируясь на следующие данные:

- задняя поверхность спинного мозга на рисунках сверху;
- в шейном отделе спинного мозга имеются массивные и расширенные передние рога;
- в грудном отделе спинного мозга четко заметны боковые рога;
- в крестцовом отделе спинного мозга и передние, и задние рога спинного мозга имеют яйцевидную форму.


\putImgWOCaption{12cm}{1}

\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
    Шейный (C) & Грудной (T) & Поясничный (L) & Крестцовый (S) \\
    ? & ? & ? & ? \\
\end{tabular}

В качестве ответа введите последовательно 4 русские буквы без разделителей.

